大家講下 有咩電影係你睇完之後對某一種嘢食係特別大陰影

拋磚
我睇西遊降魔篇
入面講個男主角睇到一間乳豬舖
全部人都係死晒嘅 乳豬入邊係係BB嚟
就係呢套野搞到我有一段時間 對乳豬有極大陰影

野飲計唔計
生化壽司 葡萄適

都得姐

火腿丸
伯邑考
利申00後睇重播

呢個我都有睇 呢個對好多人來講似乎都係陰影

豬大腸，睇完食神話佢有屎之後任何內臟都無食過

叉燒包

人肉叉燒包

攞張紙巾抆左佢

又唔算係陰影

殷十娘啲蓮藕仔好得意，唔捨得食